[澳洲working holiday] 各位巴絲打做緊咩工

小弟啱啱黎咗一個月
做緊cherry picking
成日落雨day off搵得雞水咁多

一日幾多?
我plan緊過...不過聽說做餐館同農場都俾班中國/台灣人做到監平監賤

囡唔洗問啦 通常都係撈果瓣架啦

失業左成個月
巴打係邊做

之前得七八十蚊一日 最近都有百三蚊
不過攰到仆街

邊瓣先

係Cobram 做
你儲落好多錢咩？ 可以失成個月業咁勁

毒撚第一步點搵工搵住宿

我都係VIC個邊 錢既話普通啦 夠用咁
我都諗緊要唔要去採cherry好

留個名 出埋bonus出發

🖕🤑✊👄🎉👍

我係一到步住幾日motel個啲先 去gumtree 同啲台灣網站搵工
搵到工再去返工個到住 返工個啲多數有提供住宿
睇你想唔想住佢個到 唔想就要自己搵
問清楚佢有冇綁住宿 如果佢綁死住宿又冇工返就係咁食你租錢

巴打有冇採過 如果新手唔係搵好多 好似我咁勉強夠食夠交租

諗住黎一年定兩年

下年出發lm

嗰時去wh我第一站揀咗墨爾本，好幸運地未夠一個月就喺city搵到份16蚊嘅工，老細同同事都好好，又因為我年紀大唔係為賺錢而去，所以一直做到離開墨記為止。

做生果同工廠真係好辛苦，希望大家唔好畀人拖糧，返工平平安安！

留個名下年去

有無阿德做過雞廠既同志

阿德雞廠 我返晏就同晚上
26蚊個鐘，一星期五天工作
星期六日返工double pay
好懷念之前澳洲生活
返左黎香港半年好辛苦

冇採過 夠食夠交租 好過我依加咁冇收入
btw 有冇人有興趣12月去塔斯集二簽

14年果陣去完返黎
大家慢慢同班台狗鬥做爛市啦

人工冇22.86唔做

呢個岩....佢地個邊22K,換到22K都會心足...仲成日會講唔好做爛市,要尊重專業之類...真係...

拖糧就冇試過 但有遇到個西工頭 香港西女人黎
本身係上一個地方做緊識咗個香港人 佢地做咗一陣就走咗 佢地去識嘅香港工頭到做 六個鐘車程遠嘅地方
過咗一兩個星期 佢地就撩我地去佢地到做 應承咗搵好屋俾我地住 點知過到去佢地仲未搵到屋要我地住工頭屋企先 不過其實咁個問題都唔算大 個問題係個西女人嫌我地人多 日日對住我地西口西面 屋又係你地未搵到 我地住佢屋企又有俾租 唔明佢西乜鳩
終於見識到平時係facebook會見到個啲香港西呀嬋

最底工資

有無人e+係syd打緊工